中共代理人在芬蘭曝光 市議員資格被DQ

芬蘭Vantaa市議員，華裔商人陳燕妮（Jenni Chen-Yen)身份被曝光後，遭到所在政黨開除，失去議員資格。

她身兼中共海外滲透組織“芬蘭和平統一促進會”副會長。

3月15日芬蘭YLE揭露了這一信息，23日芬蘭民族聯合黨將她開除。該黨認為陳的活動和主張不符合該黨價值觀。

by @dbezuqun

芬蘭和平統一促進會？
芬蘭自古係中國嘅一部分！？

芬蘭和平統一？
同邊個

芬蘭自古以來都係中國既一部分

Push

歐洲佬開始唔忍強國

證明外國華人好多間諜，已經入到外國政黨

自古以來，聖誕老人都係屬於中國既🎅

俄羅斯

9up

有無credible source?

幫俄佬🇷🇺定瑞典王國🇸🇪統一？

屌你，其實中共就係現實版嘅九頭蛇來
可惜現實無美隊

屌，原來全名叫芬蘭中國和平統一促進會

芬蘭都要和平統一
中國至古以來果D領土係咪計埋蒙古帝國果D？

academic用孔子學院
低IQ庶民用和平統一促進會
真係無孔不入

支那狗

千人計劃
滲透全世界
維尼中國夢統一世界

俄佬定瑞典

支那狗改呢個名既時有無面紅？大中華銀河系共和國？

今次疫情應該可以將支共外國滲透連根拔起

回歸俄羅斯

仲諗住篇野係咪9up, 上網FC完真係有和平統一促進會

痴撚線講統一都係瑞典同俄佬先啦幾時輪到你

Hän on samalla toiminut aktiivisesti Kiinan asiaa ajavassa yhdistyksessä nimeltä Finland Association for Promoting Peaceful Reunification of China (FAPPRC) eli suomennettuna Kiinan rauhanomaisen jälleenyhdistymisen edistämisyhdistys Suomessa.

英譯：At the same time, he has been an active member of the Chinese Association for the Promotion of Peaceful Reunification of China (FAPPRC).

煲大

呢個會好似係講緊統一台灣
不過有冇人信呢d政治組織只係推動統一台灣？

正名係一點都不能少

係芬蘭統一台灣？不如去火星統一啦

佢地係好似區議會打文宣戰咁
選到就日日loop要和平統一搶版位
久而久之就變左“芬蘭議會／芬蘭人支持和平統一“

會唔會係滲透芬蘭想佢地政府支持中國和平統一台灣西藏新疆香港

嘩屌赤裸裸滲透

Chinese is virus

Fap prc

瑞典、挪威?

唔止文宣啦，睇個邊報紙佢直情吹雞搞過個邊手足

Chen-Ye on ollut yhdistyksen varapuheenjohtaja ja osallistunut muun muassa vastamielenosoitukseen, kun Hongkongin demokratiaa puolustavat ihmiset kokoontuivat Helsingin Narinkkatorilla protestiin viime elokuussa.

英譯：Chen-Ye has been vice chairman of the association and participated in, among other things, a protest demonstration when people defending Hong Kong's democracy gathered at the Narinkkatori Square in Helsinki last August for a protest.

海外華人真係分唔到敵友

咁仆街

中出婦女會

共產黨高層好黃

如果係比中國發現做間諜，已經死無全屍了

係如夢初醒咋下話

做到出曬面D死鬼佬仲要左膠到嘔

Cut off one head, two more shall take its place

芬蘭和平統一促進會
我屌 中國果然想侵略全球

搵到係 芬兰中国和平统一促进会(FAPPRC)

dq 左之後會轉地下繼續搞3搞4

呢d 一定要驅逐出國先得

做曬金主，選到咪做間諜，選唔到就搵下個轉身靈童

yle source，暫時未見到解除黨籍

地球自古以來...

一律當共匪辦就ok, 除非好似所羅門爸爸咁擺撚到明同支共對着幹

芬蘭都有中共统戰部

根本支裔果d唔應該俾佢地擔任公職
好多都有誠信問題

芬蘭和平統一大斯堪地納維亞？

全宇宙自古以來

好多 係睇下搵唔搵到出黎姐，唔止政治界，傳媒界都有好多，世界各地都有大把

我！再！重！新！講！多！次！出！得！国！全！部！都！係！
中共間諜！

5毛黎

正確名稱應該係"中國和平統一促進會 - 芬蘭分部"
呢個會係好多國家都有插旗.....

統一全世界

捉到佢應該槍斃佢啦呢啲垃圾

全球抗共氣候已成

芬蘭中國和平統一促進會
做乜9

中国和平統一 姐

冇咩特別

聖誕禮物只屬於我地中國人

一個中國

芬蘭人都搞
你真係未死過

中華人民共和國回歸中華民國

幾靚女

斯堪的納維亞

條支共國九段線

一單唔夠

勁wo

南北極都比佢哋滲透

起初 黨創造了天和地

聖誕老人都唔放過

拉鳩埋佢啦！呢啲咁嘅共諜

中國人又可以慶祝聖誕節了

去到芬蘭都要搞滲透，cls

推

正

民主回歸

直接流放去Lappi 咪得零下廿幾度唔凍死

芬蘭內戰果陣對付共產黨的方法……

芬兰中国和平统一促进会是一个非官方、非赢利性的社会组织。它的任务是密切团结在芬兰的华侨、华人和海内外各界人士，坚持’’一个中国’’的原则，广泛开展交流，增进共识，坚决反对’’台湾独立’’、反对任何形式的分裂中国的活动，促进早日实现中国和平统一。

但佢哋有中國隊長喎⋯⋯

吓？呢d常識嚟㗎喎⋯⋯佢哋全世界滲透

想屌

應該係華人都係間諜囉

咩叫芬蘭和平統一？

我想講 我有個舊同學喺芬蘭做市長都幾撚奶支那

Source:

識芬蘭frd
好鐘意用華為

英文source:

咁咪去到奧地利果頭都係自古以來
屙撚咯

俄佬機會大 芬蘭同俄佬關係真係長期冰點以下

Karelia ?

push

普天之下，莫非王土

北歐應該瑞典最憎支那

唔趕佢返中國?

符合国情

蚛蟈
全世界都是屬於蚛蟈的

Trump

起初，黨說要有光，就有了光。

冰山一角

Hail ChiNa

呢條撚樣 一月開始將helsinki所有藥房口罩買曬然後寄撚曬去支那

正想講， 四維華夏帝國

我淨係知中國嘅聖誕節係十二月廿五號，毛魔誕辰